{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016686",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "서당의달"
    },
    "text": "京畿道富川市釜日路459番キル394階の書堂の月は富川駅商圏に位置するフランチャイズのおつまみではなく韓国料理居酒屋です。 私たちだけの特別な空間を提供する書堂の月は、富川駅の複雑で賑やかな雰囲気とは異なり、静かでリラックスした雰囲気を提供します。 おいしいおつまみを高い価格と場所を探す必要はなく、富川駅とCGV札幌から徒歩5分の距離に位置しているためアクセスに優れています。 書堂の月は美味しいおつまみや飲み物、伝統酒が楽しめる空間で、お客様の好みに合わせて伝統酒をお勧めします。 書堂の月は、お客様に楽しい時間と幸せな思い出をお届けするために努力しています。 ソダンの月はお客様を歓迎し、独自のシグネチャーメニューである''貝すいとんアーリオオーリオ''を提供しています。 その他にも様々なおつまみや食べ物を研究し、お客様の味覚を満足させるために準備しています。 ソダンの月はフランチャイズバーではなく、現代的で感覚的な空間であり、リラックスした雰囲気と照明でお客様に特別な経験を提供します。 書堂の月は学校と夜空の月が合わさった空間で、お客様と一緒に幸せな時間と思い出を作ってくれます。 富川駅のホットプレイスである書堂の月は様々な集まりやデート、会食に適した場所で、最大95人分の座席を提供しています。 書堂の月は富川大学、富川駅、新中洞で最も良いグルメ店とされています。 Google地図やネイバーで経路を検索して簡単に訪れることができ、周辺には有名な飲食店が位置しています。 書堂の月は様々なメニューと価格で多くの人に楽しさを与えてくれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "書堂の月はどこに位置していますか？",
            "answer": "書堂の月は京畿道富川市釜日路459番キル394階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "書堂の月はどんな雰囲気を提供していますか？",
            "answer": "書堂の月は静かでリラックスした雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "書堂の月はどのくらいのアクセスが良いですか？",
            "answer": "書堂の月は富川駅とCGV札幌から徒歩5分の距離に位置しているため、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "書堂の月では何が楽しめますか？",
            "answer": "書堂の月では美味しいおつまみや飲み物、伝統酒が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "書堂の月のシグネチャーメニューは何ですか？",
            "answer": "書堂の月のシグネチャーメニューは''貝すいとんアーリオオーリオ''です。"
        },
        {
            "question": "書堂の月はどのような空間ですか？",
            "answer": "書堂の月は現代的で感覚的な空間であり、リラックスした雰囲気と照明が特徴です。"
        },
        {
            "question": "書堂の月は何人分の座席を提供していますか？",
            "answer": "書堂の月は最大95人分の座席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "書堂の月はどこに位置するグルメ店ですか？",
            "answer": "書堂の月は富川大学、富川駅、新中洞で最も良いグルメ店とされています。"
        },
        {
            "question": "書堂の月の周辺には何がありますか？",
            "answer": "書堂の月の周辺には有名な飲食店が位置しています。"
        },
        {
            "question": "書堂の月はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "書堂の月は様々なメニューと価格で多くの人に楽しさを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 374
    }
}